[I/A][日]為了誰的鍊金術士［18]-靚才是永恆

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

升Lv(推主線係ミッション---->レコード---->ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天11/17時送出480點體力, 23時送出兩次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
愛瑪エマ[火屬天候師]
剎那セツナ[風屬劍豪]
露莎ルーシャ[雷屬魔弾操師]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
克莉瑪クリーマ[水屬天候師]
雷道レイドウ[暗屬魔弾操師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天候師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要開第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
芙莉[咒炮術士](五誡)
千早チハヤ[舞姬+]
露比拉絲ルピナス[賢者] (EJ)
黎明レイメイ[剣豪+]
卡露娜カルラ[烈火羅刹]
古烈多クレト[龍鬥士] (EJ)
愛瑪エマ[天候師]

水屬:
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
萊蒂西亞レティシア[水精霊彩師]
奧迪馬オーティマ[幻影法師+]
克莉瑪 クリーマ [天候師]
奇雲ケヴィン [念動師]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
凡妮傑斯ヴァネキス[賢者+]
梅芳 メイファン [武術大師] (EJ)
阿魯巴 アルバ [龍鬥士] (EJ)
謝拉特 ジェラルド [轟雷銃槍師]
露莎ルーシャ[魔弾操師]
蘿蒂亞ローティア[拳聖]
尼格魯ニグル[暗殺者] (EJ)

風屬 :
拉芙 ラーフ [奇術士+]
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
賽妲 セーダ [疾弓騎士+]
弗拉梅爾 フラメル [獸使+]
拉美西斯ラメセス[龍鬥士] (EJ)
娜芙露提ネフェルティ[賢者(EJ)/ 天候師]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人+]
札因 ザイン[聖騎] (EJ)
愛夏 アイシャ[魔弾操師]
史碧卡 スピカ[龍鬥士] (EJ)
菲亞莉莉 フェアリリィ [天候師]
妮娜ニーナ[魔弾操師]
祖維[雙刀術士](七誡)

暗屬 :
索爾ソル[真理術師](0誡)
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
哥魯瑪拉斯 ゴルマラス [海賊+]
雷道レイドウ[魔弾操師]
蘿莎 ローザ [龍鬥士] (EJ)
翠珊テレサ[狂戰士]

又全黃

日常

隻獅子皇做咩 魔王·改

對波大到

Source:百度

又黑絲

2659 血，cls

新角>開眼>舊角冇得開眼

升0.5%

呢個點解？

用拳套的角色?

Wa diu

頭先2點明明見到木漏日有極，岩岩諗住打點知冇左

Pok連㩗有10碎

鋼鐵event邊隻先係機械人真身？ 新果隻女火拳可以打唔死？

我一次過殺哂

突然咁多野要打，好吃不消

來了

曹操

好三國

似孫堅多

到水念同光魔彈

正

記得之前百度有條友心諗以後唔會有新角碎刷 所以一鳩用晒d屬碎突光魔彈

真愛

啱啱抽到FOK隻風斧, 勁唔勁？

有無斧鬥EJ?

有就可用

呢隻，勁唔勁?

勁呀，狂戰同斧鬥ej 都可用

有無另外一隻限角暗斧咁勁？

2隻相比，暗果隻配職好d

咁值唔值得食屬碎上75lv? (無課）

留啦 我中左都未用過

風屬你有乜角

唔多

可惜你爆唔到風雙上lv91

愛德lv85+光騎士戒可以開場70mp用ma

睇你想唔想轟

屌，冇人打異層塔既

異層界先岩

而家連３０層都可以單打，仲唔自私打咩

卡農開＋同魔槍念裝
陽劍正式拜拜

高達 武具又無佢份+職又無份

高達改雙劍綠技個隊長技又廢

綠技算 +攻點都有機會用

但三門除左+回避就真係冇撚用

10%物攻真係廢到笑

改高達本職綠技會好好多

快d開+啦！

熊羊蛇肯岀skip卷未？
刷到舊電就來脹

改跌落率！成日跌得兩隻

最慘速度好似auto ex咁耐

都係兩三分鐘場

求翻譯

要更新隻驚

Thx bb

無你咁勁，咁即係點睇邊隻係真身？

冇得睇

真身打佢全有對白

魔王儲力ma都全清啦

開聲打,真果隻攻擊或放技有聲,假既都沒

我打滿協力同食自己都唔知

風獸開眼有無人試過? 勁唔勁？

咁快打哂,我而家ALL IN緊打情人節換大罪符

我而家專注協力塔先
5月1號又大把新野
遲下又話岀公會、異層塔100層以上....

打哂30
食返半日雞先

?

4個500pool+1500有償pool

500求中卡農

卡農

10000石中0仔
好滾動

有無人中孫堅？

到卡農死撚埋陽具劍都係冇+職

高達都沒份,等外傳啦

有排等

高達開e職都算好比面

呢隻勁唔勁?

60用過下同魔王差唔多，係出場藍唔夠儲力aoe

又叠人頭又盛

做乜9而家鬥技場buff暗，但頭50名差唔多全風雙？

個場有斬buff架，風雙高回高輸出

中JOR

夾硬用哂全部碎升到大叔80
再升埋把專武+念裝
好好用
大叔個故又OK

風雙？ 開埋眼仲din

係
本身上次仲差幾塊先job master
估唔到一星期就重開

上次allin魂碎就夠開眼

卡農又點死架

點解又要死

呢隻驚唔係個個死哂嘅咩
唔死點鍊佢出嚟

卡農同魔槍打到就死 所以學地上最強去門既背後

點叔加職裝幾時先有得打

Auto鋼鐵ex升呢張由55升到100

呢張都係升得3

死喇 用哂啲協力初顏石
原來得200個

肝鍊金值肝到執都未升完

佢話呢個ex可以升到呢兩張，點知送果張就場場升1，抽果張隨機之餘仲要升0.5

你仲未打哂？

啱啱打哂
個金礦終於掘完

依家終於升到好多角就80 lv
諗住可以開始搞吓啲裝備
但係抽返嚟嗰啲裝碎片又係喺邊度刷

d武具碎可以打㙮換

啲塔好Q難打
仲未升齊每屬性一隊
連第一輪都清唔到

依家最高lv嗰堆

用打手+再動

勉強推到50樓
成日堆屍

你有魔王陽劍點解要咁辛苦 +奇術*n

即係clockup魔王由佢自己疊頭?

Yes，應該係得某幾層唔work

等11粒鐘復返魔王再試下
其實係咪開場開2.5倍攻再用dimension/meteor impact咁疊
我就咁用dimension唔夠攻

你上youtube打異層塔xx，層層有片

除左某幾層要殺花先之外，我全部auto

佢個box都唔齊

You like

其實應該啲角都有
但係全部未升
聖石主線又未推
又要追返phantomkill啲刀刀叉叉
沙漠啲裝備又未打
婚紗EX又未推
又唔夠錢升技升JOB
又冇哂SKIP卷

痴撚線GAME

刷到600幾碎，終於免費10連中埋水神子

我到依家都未中

仲係不斷刷碎, 緣份到了, 本體自然會出現

做壞了的角色一覧，5月號

岩岩買左個石號黎抽，有呢堆人
如果想快速衝主線，練邊幾隻人先會好d?

同埋d碎係咪俾曬雷幻突就ok?仲有邊幾隻突左會好d?

水幻丶陽劍.雷魔彈刷碎

有新層

整隻0仔or 獅子王返黎先啦

屌，re到唔想re

我已經好耐無re

孫堅有咁勁？

日本仔好似話硬淨版魔王
仲識STOP 反擊減命中 乜乜物物

一隻板面跟得上時代既魔王不過入場1/5藍

隻嘢連開招1回合3倍攻都有獨立EFFECT
擺到明做到佢最強咁款
好撚型棍子

但佢招MA好弱下

想問有無所有角色出身地既表？

出身欄

唔係好想凸住，硬係覺得會送碎

你有咩冇架？

你有無課金？

求教
買左個多石號 加埋android仲有大概40000石
家陣係咪應該留石等轉pool？同埋除左個隻貌似孫堅既嘢同埋0戒 其他應該主升邊隻先？閃閃好Q慢

而家入坑堅係難上手.....

水幻丶陽劍丶雷魔彈

金閃閃呢D古董聯動限角有裝備品咩? 唔好浪費時間練佢啦

即係新角同0戒唔使練 ？

你又話除咗0仔同獅子王升咩好

ohh sorry自膠

聖石隻魔槍值唔值得升？刷佢裝備好用体力，但隻野睇落一般。開眼會唔會勁好多？

如果你有全裝備嘅綠川 其實可以唔升

你夠碎開眼一定要升 開眼勁好多

鍾意玩但係佢啲刷嘢SETTING真係好磨蝕心智
幫隻黑弓姬刷升JOB件裝刷到2046都仲係JOB10

打協力，一場2x

刷正宗碎果關嘅上級

原來打協有

就黎開滿3門

瘋狂推聖石條主線
大約幾耐先推到11章

兩三個鐘實夠反正都係auto

見佢有啲打裝備品關寫85lv job master
以為好難打

但要升卡農同紅色頭髮個女仔

我見官方介紹卡農B拎隻騎士團戒可以放永久團體BUFF
零jai拎黑戒先得3turn
算唔算好用?

點解個刷錢關寫住3/3 但係又可以任打

自膠 原來3/3係星星嚟

D數值真係沒有最出高，只有更高

用過又睇過人協力用, 平均黎講係勁， 但又未致於好OP

頭尾隊長加天候師咪成萬血

係咪有啲角色特別大食
啲水晶蘋果突然冇哂

係你升返好多角先無晒

仲以為隻火屬蘿kagura特別大食

想問下0仔係咪用返哂自己主職D技?

同埋十戒眾係咪未出哂?

用返主職技夠，d number係未齊不過聖石好似冇提過可能一早死咗/本身唔齊人or外傳出返

開撚夠未？

全部都會開

射程2好惡

今次80ma好勁

協力見人用斧e紫技好勁，轉幾下週圍全部死哂（自己人都係 ）

協力塔其實單機過唔過到?

過到 依家協力㙮=遊樂場

除左23/F

我覺得13,30最煩
其他單刷都得，但有隊友就輕鬆

13 有雷幻王子同安比就好撚易

呢隻驚啲男角真係好型棍子
就嚟中途轉機了

有，但唔捨得升愛德上85

唔洗愛德，一開頭安比王子跳上頂，王子殺安比出雷幻，再ma 水晶，雷幻用基本技魅惑果招飛去水晶位收正
工

王子ma水晶？

Yes 王子ma 水晶

Ok wor

聽日呂布專黑弓專
全部唔關我事

等刷卡農碎

No念裝no開眼

原來黑弓bbg 有專

想問果D強化念裝點解真理念裝果度揾唔到？

係＂一括強化＂，＂強化＂係自食突破

張卷送卡農B念裝

19層無雷魔彈係咪單刷唔到？

唔係 ej梅芳都夠

我有ej梅芳
但老鼠果邊點算？
用水幻同雷幻清曬啲老鼠再自殺換梅芳？

我係水天+梅芳一人一邊，你咪水幻自殺換梅芳反正d狗同機械人一下一隻

得咗
唔該巴打

又開POOL啦, 準備射落海

已經射咗落海

中左卡農B念裝, 其他冇紅

都係嗰句

全藍

其實齊聖石角係咪唔應該射落聖石POOL?

抽碎

用屬性碎

返ing工，然後auto又過到

卡農b好正

伏到仆街

呢2個pool冇抽, 9成中碎

想賈圖片晶

依個pool抽碎架 中到人只係好彩

海賊+復刻

黑弓ex冇風弓是咪唔洗打？

好撚難打
係咁CON

點解要con?-.-

遲兩日youtube實有片你跟啦

冇升過木屬
得呀哈陀BBG

0星過ex極

過咗三次有100碎
整到把三星

咁用金銀碎升左佢啦

咁撚大既

啲銀碎喺邊度打邊嚟
唔知點解得幾甩

好多都係聖石同故事打夠10場送既

唉收得皮了

一日可以買5次你都得咁少？

那有時間登入買

放假就冇時間啫，返工都唔得閒？

買到冇銀用

哇 生放睇隻91綠川咁鬼勁

雙超載千一攻3k血又自動回藍 暗騎ej又無視防吸收

係咪行三格?
我嗰隻得78

M3j2

咁唯一弱點真係行三格
不過識跳啲技又遠 素早又唔低
好似勁過緋炎團長咁多嘅
又話rival

無得比 團長係做肉盾

要成千萬

慳返d料好過啦

有愛另計

呢隻靚

看板娘
其實我都係得佢有碎食到91

推推吓開始識推
多好多屬碎

57

點解你哋咁易推
成日俾佢減哂啲攻幾turn 唔郁得

見花殺花先or睇utube打

一隻魔王掃唔少層

升卡農同神樂好過

升完連埋念裝一刀都係斬得五六百

早見賣點ej有回血＋狀態異常回復搵佢打真係算la

唔打得都j 得
話時話嗰兩塊咩大罪符係咪好難有？

卡農又j得又打得
打某d ex關;2000綠/橙幣;500召喚幣先一張

冇念裝唔L升
屌嬲

風龍風雙我都夠碎，但又冇念裝

依兩隻都要等裝

有裝真係差好遠，寧為雞首，莫為牛後
留返d大罪符好過

聖石新章後編點打？開始已經被秒

魔王+再動*3
老鼠死咗會放buff 4round內buff延長3round
開場打老鼠->蓄力->再動菱形

我都用呢個方法終於推到70 樓
魔王都夠碎升到78

100層以後要條件全達成先可以進入下一層 ；
角色無得復活

End game content

啱啱聖石睇到アハトBBG出場
佢又話同水幻同一個鄉下
點解揀角FILTER個地方分類又唔係一樣

水雙+水拳

唔明
咁如果我全部角死哂但過左101層，咁我咪呢世都卡係102？

水拳好似好勁，但又心思思想升06

水雙重係射程1

應該係同依家一樣可以復活 不過恢復關卡唔會有復活+回血功能

都係唔明

每一層會多一個reboot掣，reboot掣只會reboot d怪

暗炮好勁

小8同0仔 抽

0仔只加hp

0仔真係好撚型

今日先睇完呀哈陀BBG個故 即刻就出念裝

邊度係0仔？

都係講緊呀哈陀BBG件裝
十戒+HP
用返咩牙嗰件可能仲好

未失情感之前肯定係蘿莉控嚟

留名

第三張壓倒的敗北

可唔可以叠屍殺剩一兩隻，再全水隊拎哂3星？

得 d星又唔駛一次拎晒

唔係要一次過拎哂先可以下一關咩？

唔係

冇哂有償石 想買碎同念裝卷

cap圖活動按牌型送虹碎
Two pairs先開始有獎之後係三條丶蛇......咁去，再「#タガタメポーカー」「#ファンキルタガタメ神戸」，26號會有page登記中獎

課

個LOGIN月費仲有14日先到期

三條

係夫佬

係咪我tweet咗就有15虹碎

重有4日抽 用你最好個次牌形去tweet,之後等26號

以為可以拎五次

89F巧難打

101好難打

等調整
打ing102，跟本得雷魔彈有用，其他屬性打一下就秒

依層得射擊特殊有效 我用雷猛獸過

而家死剩隻狼同魔神，等回復就過到
但一層回復一次真係唔撚掂，個前提係其他屬性連入場都係哂氣

考box

隻新雷暗殺升唔升好 雷隊成隊都係法英

原來5百石50 碎卷冇得揀限🤔🤔
咁又好似唔係好抵

如果要用屬碎升就麻麻地值

咁高攻 但係低速脆皮 都係不了

依隻都係玩超載暗殺 用碎就不了，雷物理有免費雷猛獸

邊隻

雷大波 打鬥競場用幣

物角仲有雷武宗/雷死靈

淨係睇縮圖唔知原來咁好J

玩左成年無乜點打競技場 得萬2個 有排都拎唔到

個3d完全show唔到

好多舊角冇SKIN 個SD好柒

見人哋打嗰個新協用91LV綠川劍
正副DK 被動吸血 OD OL 拎專武+自動回血甲
一開波開大直線打4千+自動回魔
再大範圍+單體吸血
吸一吓魔吸成百
加埋50血隊長技成5千血都嚟

仲威風過0jai

到時0仔出念裝

風龍先屈

風龍bb得80 綠川得78
收得皮

仲要有埋念裝武具，疊人頭，疊滿普攻一下一隻

全隊杖定點？

全隊杖

點先唔會觸發全敵guts up?

原來風龍有得疊頭

用全隊杖好似就唔會

Ching強！我掂都唔敢掂

M字頭個巴打就強，我進展緩慢

協力關d人開足兩邊十誡

105做唔到4體同時倒，帶左早見又唔比星我，擺明局我一次拎哂3星，打閪呀

104

點先可以4體同時倒

奇術換位+風龍

班仆街大大力，奇術捱唔到兩下

有2隻new

106

新㙮升返幾隻開眼應該會好輕鬆

如果唔洗拎星都過到關基本上auto叠屍冇難道，但佢限左d 19規則就變左好難打

Btw106頭先引到女王去紫晶位，之後佢岀技就自殺死左了

個新決鬥又幾好玩 抽到孝哥同暗豆丁根本玩撚哂

上次自己出角遇到開眼已經玩完

今次鬥快搶綠川

綠川麻麻 我都係搶再動

抽中綠川 求其搵隻滿mp既法入去比綠川吸mp 下回合直接開大

除左有得刷碎角既角色，有乜角值得食碎上開眼

無晒石

都係風雙丶水雙、魔槍不過食碎就算 上次風雙有得換碎就話依家又無.除非你抽開眼祭中到二百幾碎

360石 抽到破左產

50000傷係單場定點？
叠屍計唔計？

冇人打？

座塔係幾麻煩 無張卷都唔想打

呢10層應該好似協力塔咁，岀一次就reset獎勵

開眼之後無玩, 而家係咪唔可以用模擬器玩?
BS開完彈

用dmm咪得

屋企部腦仲行緊xp

我用bs都開唔到game
用夜神模擬器就開到

花澤香菜呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾勁咁

又是水法，好多了

依隻控ct雙超載又有盾
重點香菜 踢走d gay

抽到人又唔可以冇念裝，好大坑

張念裝ex關送

好似三步抽必中

三步必中

佛心

糞泉是咪真係走左，咁彿

但仲有隻未岀，可能大獎

應該肝角

糞泉走咗去玩新game

咁靚仔，我又唔軀呀

利申：飛機

『アーサー』は後日登場いたします。
咁應該都係抽

鳩屎

靠保底先有1紅

500 2紅無新女，食屎大

500 0紅叫咩?

想問下右上係自己揀定抽？
同個pool有無機動？

左上

自己揀不過係魂碎*50（有聖石同普限）

好, Thanks

刷念裝刷到想嘔

抽左4隻new

新女有食評未？

幾大波

d技大力射程5，吸血有70%魔攻up

上面有傷害睇

即係點

全隊同一屬性打高難度/EX/EX極關

仲差4張半

今次個合作係咪0劇情

係

你當岀左隻限普

我屌 成撚日打對戰都斷

一陣準備買526石嗰個念裝卷
呀哈陀BBG同大奶團長邊張好

Rich

Btw邊個團長大奶？

應該係水雙

買水雙好似好啲?
起碼有得等佢間唔中開返個任刷吓碎

526石

屌你神户果關無限guts up 你打撚埋我果份

有咩

原來要打獅子王先，當我冇講過

唔該M巴

5星武具召喚

如果有5星念裝就好了

執個時應該會送

念裝強化素材

上面幾條link去到27號23:00

攞齊哂

點儲到咁快GA? 我打極都唔跌GE

鍊金值*5

用5誡auto

狂打囉
我而家升滿左，仲有兩張多岀黎

真係冇念裝

點會有

感覺上邊關最易跌?

我打4，因為多體d，快d清哂體就可以打返fgo同食雞

中伏
526石pool抽10次無紅

10次 5星角碎都冇 得堆3,4星
所以話糞泉邊有咁好死

5星 0.88%

想請教各位巴打 點解我打哂character story 同埋夠lv 都未解可愛いは正義 招被動master?
唔該哂

咁點解要抽呢個POOL
之前256石嗰個好似係10%

你依家已經係可愛いは正義 你禁落招マスターアビリティ就見到

中伏 無望到%

或者掉返轉問
點解佢要開呢個pool
我見佢一樣係唔出限定角

因為糞泉今朝派526石 想收回石又唔想畀玩家中 所以出十次機會扮佛心

謝謝M巴 我見佢有個Lock係到
同埋上面d link都唔該哂

太忙無抽 見個個都用哂卡農大陸絕對正義念裝好想要

填上面form拎Poker獎勵

念裝武具pool我中武具

Metoo

屌，我得3張5星念裝

生放送講會同大型動畫合作

又嚟

唔識日文
唔知填乜

又要毀天滅地

1. Ac名
2.代碼（跟佢步驟）
3.牌形

4.你中獎條tweet既link
5. 特別牌形，一樣發tweet再填link入去

如果跟返鋼鍊強度就入倉 最勁就兩把武+肝角

1. 玩家名
2. 你既客戶number
3. 你中咩牌型
-同花順
-五條
-四條
-full house
-花
-蛇
-三條
-two pairs
4. 你twitter 投稿條link
5. 糞泉賞條 link

呢排周圍合作得最紅好似係柒大罪

影帝都啱故事又係七大罪

如果英雄學院就好了

MISS同LADY MT.

即刻突到105

異層塔98 冇光遠程係咪收得皮
啲啫哩用近戰打唔入

講起鋼鍊火都黎，難得抽到傲慢但竟然係廢🖕

光龍丶鈴鹿丶光炮丶蕾姆

依隻真係世界級

光炮蕾姆係邊兩隻

光炮
蕾姆

gg

我搵黃泉阿哥食右下粒心，大刀死左就auto過

分兩條命用黑劍姬堆過咗
反而99 好似仲易打 一take 過

好耐冇玩...點解E家協力咁少人玩既? 想R下街友都冇

因為個個都一早清哂任，尤其ex復刻

sad 好多都未打完

搵搵吓啲參考片

條新女真係幾正

終於過咗100層

到依兩隻

正呀，呢2隻凸到70lv 都無

個526石
5星機率1%都無

所以冇抽

兩隻都冇

same

金木巴乜都有

一隻73一隻70 終於可以用佢地 地

金<————

用錯狗狗

500石得保底10碎

開等5章，開眼會唔會開多層？

一隻開眼都未升完

第一次玩到reset塔
啲銀仔有冇咩係必換？
睇落好似全部jaja 哋

獅子劍

又好似真係好缺

526石伏pool d石會退還

LMAO

有水碎但都係留比黑化pok算

升咗先算

百屌成材

我75都未升
見佢個event30日，又仲有隻未岀，中重覆我咪仆街？

呢隻保底先中到，勁唔勁？

開眼角

剎那，我第一隻五星角

中new又有石收

勁

我屌 我仲以為係抽100次
無左隻new了

剎那暗殺e勁到痴線，而家仲開眼，暗暗殺可以返鄉下姦田

個胸淨係得幾條布條
淫到痴線
可惜依家仲係得65LV

但老牛聲

珍
但係我已經俾舖頭嗰幾條囡嘈到長期熄聲

黎明好勁喎

開眼零詠唱

都係果句，冇念裝唔升

有女

買卷舖頭嗰三條囡呀
一入去就係咁講嘢

以為你話做野間舖頭有幾條女好嘈

呢隻好勁值俾碎上85?

有愛咪升85

課長

85先完全體 有物攻兩倍

又有5星念裝卷

剎那果張好鳩

剎那由story技到開眼+念裝都麻麻

嘥咗張圖 張圖幾好睇

唔知點解變左提升坦度

冇劍豪又冇暗殺
之前出黎真係欺詐

反擊耐性

個新職劍豪+暗殺混合 有暗殺背刺特化又有菱形

史上最辣殺，黎明斬擊耐性都好過佢

最慘係5星念裝但冇新衫著

舖頭賣啲嘢好撚流

btw
個合作活動係咪仲有角未出?呢隻白毛係原創角?

重有隻arthur未出

慘，10回衰貪心，最後都係冇紅

今次中蘿莎念裝，又要升

念裝乜都冇, 10回我見有new就已經ok啦, 唔貪心

又打完，新主角主職好撚勁，之前4章可以返去執牛屎

5星念裝中水雙，但我85都未到

差100碎！

認緊召coin all in 佢定換條新仔

5星念裝中重覆

500pool會延長 換仔

好多課長

5星念裝只會中團長

新活動隻女角念裝鍊金值已到100%，仲剩幾張相同念裝，洗唔駛用黎強化埋佢？另外個鍊金值個龍爪係乜黎，搵佢唔到？

5突、龍爪係🎁要自己拎

Ex極又卡岀生地個成就

隱密+個ex極唔識打
D怪又硬又係咁回滿血

已經5突，係lv未去到盡40洗唔洗用埋D念裝強化？

上預防之後跳上去殺弓（0仔丶風龍、隱密），一係梅林由底掃上去

40lv有加乘 反正d強化材料又唔缺

邊個梅林？

我就水幻隊長全水隊帶伊利沙百

メルリヌス 隻合作角

即係剩番既念裝唔用黎升lv, 用普通強化材料？

You like 你鐘意可以突多張

念裝得梅林加到 所以第二個完全係多餘

仲要件武具只可以有一個

以為男人

嗰隻mk 魔槍鬪鬼job master 啲裝係咪只可以單機auto 續關刷
真係唔想練佢

冇聖石skip卷？

升卡農B用哂

大家係咪都係玩日服 台服冇人玩架

有新鮮野唔食，去食冷藏野？

都係玩日服

新女角ex關個2隻魔人點打

殺晒魔人以外所有怪,火天出場上buff之後打魔人佢地就回唔到血

殺哂3隻狼就會出火天

水拳須佐無雙一下一隻，等都唔洗等

新手一 問 咁樣開唔開得

開儲石等0仔

0仔係邊隻

唔該巴打 咁我打住關升住先

0仔同獅子王比呢？

有次auto火天一出俾我D人KO, 搞到魔人繼續回血要再打過

有冇AUTO隊推介

水幻王子梅林是但

獅子王抽完未用過

我就加埋砂糖

0仔太靈活，自己又有位移同補血，開場滿藍

最好當然 why not both. But 2揀1 我會揀0仔

連登仲有咁多人玩

我冇獅子王, 純粹想問下係咪好似傳聞中咁勁
0仔就堅好用

係好玩既

人設幾岩心水

但個平衡開始破壞

平衡

玩法都好岩心水

想問最尾講乜

要光龍尾刀

我前一排開始次次打完之後就黑畫面，已重裝過都係咁，有乜辦法？用iPhone

Iphone幾

6s

試下「一括ダウンロード」

水斧

Arthur火斬

3d好靚但好似中規以上

我7都冇事，但你ios幾

睇下實戰點，有拳聖蓄力又風屬性特效應該唔會衰得去邊

彿彿地

舊念裝加突破效果

問題是我已經很少5星念裝，然後就是重覆重覆還是重覆

好勁咩？

斧ej已經勁依家加血同初始mp

仆街合作pool , 一定狂中梅林

隻火普通料姐 咪高級版魔王

梅林85左，咁緊係中新好過中舊

大佬

又係合作+靚仔=OP定律

要不是__ __，你們早就沒遊戲玩了。

鋼鍊

就咁睇個念裝pool step 7張卷係自選佢有up 果堆念裝

去到卡農禮

齊哂，爭8戒，水雙同剎那新呢3張

金木巴真係乜都有

最舊個堆都夠突

合作pool 真係中哂梅林

課左幾多？

有念裝既話光龍女龍職定斧職勁D?

打對戰輸足五場，有三場俾新水劍豪閃撚哂

另外兩場輸時停

差唔多

咁開眼咪唔啱佢？除左加本身數据

想問 魔界盜賊勁唔勁

帶基本龍技 咪有蓄力跳

得個快字

想問用iphone如果轉電話，點樣轉移個save?

Fgg ac or 連携

上網睇左，呢個連携幾麻煩

黃泉路極點打？

帶隻予防藥打右上隻弓先，之後合埋眼打

仆街!!!!原來開左砂漠之商人
我想問我刷少左幾多日碎？

你無刷少

冇睇新著情報，自膠

感動想哭，出貨了

又課咗幾多

呢隻無課，每日500 出貨

圖鑑佬

金木巴有乜野係冇?

呢隻定獅子王勁？

有乜人選，我用0仔全速上到去殺完隻弓就予防過左俾人時停，山上其他慢弓加其他打唔掂

我雙91水幻已經秒到兩隻大劍加條龍，之後補多下予防藥咪慢慢打上去，不知火仲可以一下殺樓上4隻

不過我拎唔到岀生地粒星

依隻點比

我水幻都91但一開波大技都係扣佢地20%，不知火係邊隻？

不知火係技能

你係咪未升滿3門？

未升滿，邊有咁多碎

咁我都唔知點打了

雷花嫁開+同念裝另外有隻新角

本體都冇
以前廢到碎都冇動力刷

有本體都唔會嘥碎升佢

招新被動技配預防藥又幾正

烏比之賢姐值唔值開眼？

唔夠符無升

油王玩意

叔叔不行了

睇好你呀 金木巴

好暴力

有無方法可以唔用角色本身既碎直接用屬碎或彩碎升限界？好似風雙咁，我想用屬碎上85先用本身碎落開眼

無

咁風雙要開眼真係儲到2046

風雙開眼勁?

好撚鳩柒勁

但我冇念裝唔升

終於中卡農念裝

中重複魔槍念裝,新野愈黎愈難抽

有念裝就可以升?

今次收獲
2萬石

燒9你丫那

我都有中上面左1, 隻角係咪冇乜特別?

開埋眼 5移賢者

咩牙BBG張念裝好打耳

升ed

張野我俾左0仔用

炎上完可以用石買Arthur念裝

啊瑟念裝之後有得直接係秘店賣,但係仲未講點賠石

應該全退

呢度有冇grp可以入
想共鬥搵人約戰

抽個班依家又炎上糞泉可以點處理 ，Ami公抽七輪先出第一張

係退就好啊
有石抽多水

其實乜嘢事炎上？

阿瑟張念裝個個仆哂街去抽，但遲d可以係秘密之店直接買

屌你夏娃連碎都冇得用魂coins換
果陣風雙可以300coins換3粒

對上果次可以300COINS換已經係風雙風龍
希望呢次陣哥開戰記都可以換

個沙漠商人任開一次先得18 碎
幾年幾月先刷到開哂眼

我連隻角都冇

真係不得了 油王既世界

個油王未突爆張念裝
仲唔突爆埋佢

好靚

抽唔中 個垃圾pool中埋d メア雷斧

肯賠石俾我抽多次未？

點解而家guts up技可以捱幾個回合俾人無限打都唔死？

有詩人殘響

打11章後編ex極，黑粉單騎全成就

黑粉個guts up捱到3rounds 好撚唔明

件衫好撚過份
雖然原本嗰件都係差唔多咁過份

個關隻詩人會放buff「全體buff持續3回」蓄力guts變3round

哦，咁樣架，我以為佢淨係buff敵方tim

原來雷花嫁又係冇碎刷 痴撚線

花嫁不嬲無

花嫁e職好勁咩?
整到好似高高在上咁

N年前限定

冇新玩
不過中咗大波團長張念裝

水雙？好丫素早+5

yes
500石嗰啲撳哂 冇新嘢玩

讚美糞泉 Arthur念裝最後唔賣改送一次十抽
重要係個垃圾pool step1
「現在開催している『5ステップアップ真理念装召喚』の1STEP目と同等の10連召喚を1回限定で無料にて実施いたします。」
500石 抵班友退款+消費廳

吓

幾時有得抽？
我覺得仲有變

21號

屌

有得免費抽都係垃圾十連架啦

保底一張5星都唔得

有得退石,不過要自己寄信加鎖你AC 1-3日

d人直接搵消費廳

糞泉係咪索得k多

條友不嬲要面又自大 上次grossing插落百幾無水花睇下今次會唔會又扮死狗

不過佢退石其實真係蝕，野你又抽左，石又俾返你，咁咪so哂？
所以最公平都係回溯

屌你個閪
仲諗住課少少買亞瑟念裝！

開左個gp

有興趣就入

😆進來啦 多人開心d 雖然人少少

咁呢度咪冇哂人囉

errr 我見上面有人搵gp先post link咋 加上我想有個group
照討論is okay la

我記得有group要揾子遊巴打

有冇啲好用嘅暗屬隊長介紹吓
用0jai做隊長其他隊員好廢

4* 忍者黑騎

呢隻?

Yes 開眼開到強化隊長技

蛇姬、天照、師匠

唔知點解暗屬角得超少碎
上面隻4星騎都係得300
羅莎bbg仲係77lv

中得多好嘢

點解玩對戰，風雙同高達會冇專武

回避刀重好

邊把？

仲有無得抽？

有，但係等武器卷or誤中

請問各位巴打依家入坑好唔好？

呢把好咩？ 我雪左兩把係度

好

50%加25回避

應該抽咩入坑好，可否給些指引

可以參考下

又係d虛無縹緲野

打圖可以用番專武,但PVP用一流

新玩 想問下星月之胴
我之前亂合咗2件，一件銀一件銅，而家發現進化唔到去5星 去返個5關又冇得再打碎片
咁要點做
感激

突然見到係日版 原來我係台版，柒咗自膠
咁睇下有冇人知道了

日版而家人人有3件，你等下

今日先發現對戰簡人果度kill apps會唔扣次數

唔撚想re呀dllm

易打 不過d條件唔想理

唔理d死人條件梗係易打

想問而家入坑好唔好？

抽左第一次十抽同無料真理念裝
需要重刷？

如果諗住慢慢玩
呢個首抽夠做有凸
而且現在階段無得抽真理 獅子
都幾難靚得過呢個開局

唔該，咁係唔係抽埋佢果一星期果2次佢，下次要1500石

上面兩個條件係咩？
係咪唔可以分兩次打？

應該可以分開打，完成哂後面三個就得
1. 全闇 2. 5人以下 3.你完成左

唉屌，原來係唔可以用其他屬打，叠屍用既都唔得

On撚99哂左一日

lm

好似有個新手池，果個真係要盡力抽哂佢

而家咁，差千幾石可抽埋佢

個ac一年前左右玩落 棄左

頭先重dl 已經唔記得哂點玩

定重新開個ac抽？

改左條件，103應該要玩3日

抽左念裝再問

最後抽成咁，新手果3steps,最後抽中左上同香幻術師碎片

除左左下全部都有用

唔該,我而家係唔係係咁衝主線升D人高LV D
同打係咁打星期六日 錢關 ,但Crossover Event有邊D我應該夠打?仲有25級shop入面既十連武器卷係唔係唔係成日有?

起碼要升上60先可以job master第一個職，咁先夠打下主線boss

之後就等75可以3jm先打到event，因為3jm先真正發揮到隻角色既能力

努力

解下任務應該有送條key
可以解鎖一次升帳lv嘅關
夠你上～61
然後升哂啲人上60 秒關拎石啦

藍髮女個個合作九宮格任務
有個修練之鑰

原來而家有d咁既野

升到62但巴打所講巴秒關拎石係打咩關？

我太蠢應該跑主線跑到卡先打，而家先一章3話

d角記得升技

有啊，算啦，佢俾既體應該夠用

屌，今日打5場，5場都91神燈

-.-

咁快打完

舊野幾勁

我反而覺得冇咩用
火屬+5,風屬特效20其實好少
除左器用50其他可有可無，用軍神之鏈仲好

1點1%想補幾多 畀Arthur/羅剎/火銃幾好

全冇

原來re塔都係得1150coins，早知唔好咁手多

要re多次先有卷

好似得呢D

係咪代表已完

砍掉重練

再re要俾石，不了

唔覺唔覺既5星變成咁，係唔係主力都係練首抽高評價果幾隻，跑主線解日任先？

水念 光魔彈 光天候

之後全力打綠川返嚟 暫時係全game最好嘅金暗 我諗綠川都有排你升

念裝呢d課長玩意就算啦

有3星+命中就算

請問綠川係邊隻同邊度打？咁雷果隻香幻術？

香幻你唔課獲金你都未必突到 老老實實我唔建議

升左普角先

原來係咁，唔該，

但綠川唔開眼冇專武（打返嚟）係好垃圾

唔好諗住初期有用

黃泉巫女變神子+拎刀

好淫

Skin都係等念裝

Btw buff撚夠風屬未
我打pvp5場有4場係91風雙風龍神燈
鬥技場又係

風屬多返d角用得 依家應該buff火屬

無計，弱左幾個月

而家跟本冇野可以打風

咁先耐好

打咁先耐好，同係唔係呢隻？

係

可能你會抽中 所以你打到500碎都未中先召佢出嚟

唔該，想問突破既碎片係唔係星六/日先有得打
九宮格有個任聽日就完，要升到lv75
同岩岩抽中風屬隻剎那

除左某d聯動限定同未開放碎片關既角色，角色碎每隻1日可以打3粒

咁屬性既碎片呢？

冇得刷架
打ex關達到某d條件送、登入獎勵、營運送禮、課金

原來係咁，咁睇黎做唔到個任同拎火屬果50碎

配月神

邊個月神

抽唔到阿瑟念裝

唔覺特別勁，不過你儲圖鑑冇計

把劍先係真專武

抽3pack都無

真係好狗，召coin 又無得換

痴撚線

多謝炎上果班撚屌

又賣女

求新EX2點打，D怪打唔入又俾箭玩死，已經帶在予防藥

阿瑟專武果關？auto 過

人選？

Frd 用阿瑟

WOOOOOT

8戒之前將念裝又變廢9

呢張除左有skin都係廢

不過個武具好正，可以回血

原本係炎上同中抽蛋法先有得買 之後糞泉又唔想得罪重課先唔賣+變退石

以前4k石就有skin依家變抽

我寧願佢賣skin 而家綁定念裝有d on9

唔用念裝就無skin

On9又無低洞 除非1500幣

佢應該講8妹念裝
5steps必中,500+1500+1500x3

即係變咗8千幾石捆綁銷售SKIN+念裝
不過有機會中埋其他念裝

俾個錯誤觀念你500都會中

係9500石

1日3回可以得到暗隱同新角碎

又中重覆

琴日又抽中暗男果隻魔彈,睇首抽果度,都有5隻係S級既,唔計獅子果列,應該算唔錯既帳?

黃泉念裝呢

算唔錯

三張

唔該,手痕抽晒500石十抽果D,都冇中好野,繼續慢慢刷碎跑主線,做日任

可恥

對戰用過幾場黃泉+ , 唔想升....

黃泉都唔差

終於刷夠裝
好過拳聖彌肋既

9宮格第4話㸃打？

一開始暗隱上預防、風彩上buff 之後d怪自己聚埋用風彩九宮格技

風忍新職開職証點拎？

打完戰記會再有7話

依家2000評語

已留言

風忍個新活動第五話點過？有冇邊隻角色可以防止加血？

水劍招三惨鬼有回復無效

無水劍

劍豪反擊紫技

好友幣任務日常化

資源有限，等黑尻開眼

暗海賊

開眼都二要眼生性先有用咖

好似8戒咁真係唔知開唔開好

有大罪符又有愛咪開

不過呢個年頭肉盾次一等

我當佢係support打攻禁

轉女武神基本技不如揾人用情人節環算啦

有愛都升唔落手呀

無計，出錯世

二眼多個魔法真係dklm

八誡開完都無地方用

12號pool，諾亞二門多咗10%魔攻

廢到唔洗抽 係精神嘅

盡左力

開左1 2眼

念裝lv下面5個十字係咪一定要用相同念裝強化先可以升？

5章2話ex 點打？

Zaharu（綠川？）把專武定念裝武勁D？

你咪開左

專而且念裝武得精靈彩師用得

冇h

今天的愛多左

用射撃系角+預防

隻GAME最近好似無合作活動咁??

開眼角屌打活動角

之前話會有大型合作 依家都未有風

我以為佢就收皮 想抽金閃閃

女主神気

SOR錯POST

白貓😂

每日三回個升念裝活動其實點知佢每日會升邊個出生地？

睇張banner or 上官網睇

最凖就官網

邊度

個任務左下個?咪有得睇

其實隻野勁唔勁
見排行榜從來無上過榜
但攻略網又評價高

排行榜冇可能只係少人抽

但其實勁唔勁

能力勁但係無人用

so9sad我仲喂左雷碎

打電腦ok

預告開眼

希望光蘿有得好似風雙咁換碎

暗隱黃泉都無

那有碎

其實勁 可惜太遲出

佢係雷屬物攻頂點 打水屬只係差雷銃+專武少少

缺點其實冇乜

硬係要講就開場mp唔夠儲力+大技
魔防極低
專屬紫技條件苛刻但回報唔高
可能要等開眼推下回避先有feel

有雷碎多我都建議先15突 起碼打水屬關有得爽下

邊度有咁多大罪符？Ex極又唔夠打，又無得買

朋友/橙/對戰幣有三張，大罪符唔多既咪睇效果

其實又唔洗隻隻開，睇人評測開完勁嘅先開囉，好似近期有noise 嘅都係得黃泉2兄妹貼水魔銃 （普池）

獅子王75已經頂點不過有雷銃+齊專/

水魔統係呢隻？開門後好勁？

係佢，4移又射得遠

冇念裝加乘

黃泉勁咩

開Easy mode做咩

送石掛

5移4跳，上完神鬼祈禱輸出已經夠

+1移同多5%魔攻，有多先會開5

但auto會柒

抽念裝送角，留言活動送120碎

魔法拳聖.師匠抽抽

陽劍8月中強化

有生放睇緊?

無 官網消息

慘，早見又冇得強化

詩人EJ

早見就算數la

成條LIST淨係肯強一隻?

得雷女武神開眼同陽劍+職

要係twitter留言？

之前七夕活動，已經送咗120碎

3個名入面有早見，但又冇份
之前手痕開左眼

啡色綠色戰記有咩分別？

Easy mode

岩岩十連抽中佢

師匠同用拳果條女泳裝好好j

開40層同+職
初顔變咗250人

依家先中嘅話開得眼嚟應該都2019
我都係啱啱先中YOMI BB

唔好啦
好撚憎打協力塔

C匠泳裝好好J

諗緊買唔買水雙泳裝SKIN

新手想搵人carry
求加
I14NMDXC

唔係唔買呀

搵唔到你 你個id有冇錯

無啊 咪
I14NMCXC
一係 你比個ID我

FJG1L5B4

就咁睇你打出黎果2個ID 已經有個字錯左啦

我都搵你唔到

你咩版 日/台

究竟打錯D咩
係咪因為地方唔同?
我係台服

一個DXC 一個 CXC

同埋台版同唔到日版玩

我地日服

無買錯呀喂

呢條大波妹真係好淫

RICH

第一隻短髪妹勁唔勁？

勁 比起拳聖回藍多咗移動技有埋ct增加，念裝又強

500十連抽盡都冇

最後一日500石出貨

金木巴

利申: 已持有

Ex關

40層先有＋職証.開眼隊長技勁到

遇左唔夠打
打親協力塔都炆到想team kill

完全唔想打，不過睇下有冇辦法單人過

我諗30打後都係開眼專用架喇

6M慶祝活動 毎日免費十連

鍊金值up

8月1世界樹開眼+念裝

Cls

Dllmch

依4隻就算 等魔王開眼
大陸解包陽劍新念武，有物攻魔攻各100%的蓄力和範圍-25%盾

合作角啲碎片點撚樣有

抽

協力塔d石送俾你就係拎去抽碎

冇愛，不了

中咗8戒既5星普通念裝...升唔升85開眼好 定係等中佢泳裝念裝先開

8誡又愛咪升，泳裝要等下次夏日活動先會有

咁8戒同 有念裝風雙 邊隻值得用風碎突 300 塊未用過

風雙，但係依家又無碎換（一係你有50碎卷）突到85唔夠角色碎都係無用

上次開一陣先刷得十幾粒 好孤寒 咁比風雙先 thz

巴打你好

新EX1已經用新送角殺最後敵人，點解拎唔到？

草最後死？

要殺左草先

最後殺弓手

殺弓手前，加物防果朵花死左未

8月1聖石外傳.新囡

me too
但10碎豪俾佢

點殺？係咪要調位？

呢隻game d遠程

移位or 用陷阱蓋左佢

魔單放陷阱

有風彩buff

D幻影兵其實有冇攻略..好 難打

某幾關係特別難打

冇打贏過

屌，32掛左好耐都冇人入

33隻魔人點打？

清哂其他怪就打得入

呢隻D專裝邊度打？

34限職既仆街
又要升撚過

活動關 1-5 話，解哂任就夠

終於搞掂，光大波兔 MVP

隊形

Btw 原來雷姆開完眼有成千魔攻

34我同FD用羅刹硬打
暫時覺得39最難打,諗起仲要打多次真係

有frd 玩，好羨慕

解哂啦但唔見有呢個裝